大愛撚點解唔夾錢支持被姦少女？

口爽荷包立

咁點解唔夾錢比全港色魔叫雞
女人大撚晒

下？乜佢地唔係話口賤果班係人生loser?原來自己都係

因為我地唔係大愛撚

講錢傷口德

樓主存在感+10分 滿意未

如果樓主老母比人屌
樓主想人夾錢比你做乜？
當係肉金？

講野用下個腦啦

哦

人地用iPhone，駛撚啲android窮閪幫咩。

閱

咁地震震災係咪買命錢呀
唔想俾錢咪認囉，大條道理

滿意了

你既口德+10分

支持港毒果班
有冇捐錢比梁天奇
同梁游打官司？
仲有冇捐錢比其他組織？

的確有人捐架喎

9唔搭8
水唔係咁抽架

點解得把口唔行動？鍵盤大愛？你呢d人同fb果d 1like=1 pray有咩分別？

相比起你地果d大愛廢話，直接俾錢個女仔去下旅行散心，放縱下仲有效，點解你地咁都唔肯幫？

大愛撚駁下啦

有得捐我咪去捐囉死傻鳩

駁你老母咩柒碌

撞車是常事，何必一柒再柒

你宜家俾人反鎖左係屎坑入面出唔到黎？要幫人就有d誠意啦

傻仔 成單野我一句聲都無出過 淨係想大家幫下個月仔姐

鍵盤大愛 同fb班撚樣一撚樣

老羞成怒，原來真係鍵盤大愛

如果我出錢咁點先，屌你老母

如果有途徑夾錢我即刻俾，你呢d 廢柴撚樣唔駛咁多嗲

你出完未拎其他國家強姦新聞出黎問你有冇幫埋佢地囉，冇既話就係偽善，冇得輸

又一個要人餵既廢柴，個個都諗住有人會搞所以覺得自己無責任搞，同條女俾人強姦果陣成班人以為有人會救佢所以唔幫手無分別，賤人一個

如果如果，如果你係個強姦犯咁點先，做左先學人口爽啦

依家點捐呀柒頭 有方法我即捐

留返嚟做帛金畀樓豬

show blocked user - 黑夜怪人

捐乜撚錢呀
人地有經濟問題咩
樓豬話比錢人去旅行散心 笑死人
心靈創傷你幫到咩

我死左你會俾先算啦，又一個得把口

你自己試都唔試下去聯絡傳媒就話無方法？定你根本唔想捐呀

成班垃圾大愛撚只係自己想係度搏存在感，宜家講實際行動就全部鳩縮

口爽荷包立

捐黎做乜 有乜用呀
選擇性失明

我俾幾多都得，快d 講點俾帛金你，唔講你性無能無撚用

睇死你咪唔敢post 入邊個戶口/聯絡方法，廢撚

點解會無用？心靈受損都可以係法庭計到價值，同埋上面已經講左俾錢可俾條女拎去散心

選擇性失明果個係你

,

你即刻放低戶口no、身份證影印
到你死撚咗你屋企人show到張死亡證我睇，我即過$501
唔過正衰仔

on9仔 宜家係你講要捐 唔係我要你捐
緊係你就我唔係我就你啦

唔通你捐錢俾條女又要條女自己post身份證同驗身報告咩

咪答左你囉上面
補償到啲乜呀
個個好似你咁 咩都用錢嘅價值黎衡量架
你都話係法庭啦 講緊受害人呀
你係咪太睇少比人姦嘅心靈傷害呀
散心

咁你覺得無錢難過d定有錢難過d？點解你連幫佢舒緩下都唔肯？

夾錢俾佢做咩？佢要錢黎做咩？
唔係乜野都可以用錢解決

有錢可以俾佢知道香港有人會以行動support佢 有錢佢可以拎去減壓

唔好再俾籍口自己啦 行動啦

夾錢補處女膜？其實要幾錢

佢又唔係警察又唔係消防員

我唔知佢係唔係處 但夾錢肯定可以紓緩到佢既痛苦，而且一定有用過連登班大愛撚係度口講講

生命有分貴賤....

人地冇話有經濟問題呀
我同你嘅角度點講都冇用架
你覺得佢需要錢咪捐啦
話咩人口爽荷包笠
強調咁多次 你行動左未呀咁

肯定
你憑咩

有錢好定無錢好，係人都知，唔好再俾籍口自己

夾錢比佢安胎

我唔係大愛撚，我係你地口中既反社會、人生loser黎架，大愛既野緊係你地做啦，唔係你以為鍵盤大愛又唔做野咁過癮？

點解俾人強姦要捐錢？

條女嗰d我唔care
我淨係想做白帛金畀你
又要驚，咁你想點撚樣呀
淨係email我囉
再唔係面交，我就你，去你屋企樓下

識夾緊係夾啲口德比條女啦

你俾你telegram我我即刻同你約時間地點

心靈安慰

所以咪加個撚比佢地囉
左膠同左翼有咩分別？就係一個得把死人口，一個講咗會做囉。
香港最撚多呢啲門口狗得把口
連登一撚樣
冇so，不了，都係講算啦

驚既我宜家約時間地點都得
今晚0300 長洲碼頭見

多謝樓主
又可以block多個d仆街

Show Blocked User - 黑夜怪人

你老母俾人強姦左咩？

唔洗客氣，口爽荷包立

我都覺得要捐
有冇其他大愛撚捐？

抽錯水真心柒

上面果d話捐錢無用呀，條女食西北風同連登d口頭支持夠架啦

抽空氣水仲柒

見到樓主咁就忍唔住笑
我唔會block你
我每日上睇下你
笑下都好

我覺得你要分清楚必須同想要既分別先

加油 睇少一日你陷家俾南亞人輪姦

屈人抽水
積下口德好喎

咁你有咩必須去口頭支持佢？

自己like自cm
好可憐呀樓主
無人認同你

你當佢講真呀？
智商高極有限

你唔講都唔知我有咁多分身acc

我冇telegram
就一就我email
logout.lihkg@gmail.com

咁又係 就好似你地都係口講支持個女仔 但其實都係想屌下人搏滿足感

樓主老母俾人姦，我夾錢支持吓又點話

自己追post啦，時間地點約好曬，一陣0300長洲碼頭見

到左記得影張相 我會過黎搵你

今次依句又唔like自己
之前果啲send出去就like
咩呀？穿左唔敢再like呀？
好柒呀
俾人踢爆

但宜家條女真係俾人姦又唔見你夾錢，又一個口爽荷包立

我宜家自己like一次你就即刻收皮啦

又9唔撘8呀？
唔好俾我睇死
現實真係智障黎先得架

搞唔掂
樓主越覆越柒

你明唔明我想講咩 佢比人強姦 我會覺得可憐 正如一個人因為司機衝燈而比佢車死 同樣覺得可憐
但大家捐唔捐錢 係睇有無必須 咩野去捐錢比佢去旅行散心 係多左 正如之前消防隊目殉職 佢屋企人會有政府一大筆賠償 消防工會又有一筆 根本唔需要市民捐 但再之前有單係一個修路工人窩打老路修路期間比車撞死左 無賠償 屋企好似有3個細路 本身做修路又無儲落幾多 咁呢啲係有必須既 先值得捐

唉
樓主原來係柒頭黎
此post已完

好撚戇鳩既偽命題

咦 點解我原本一個正評既reply，我自己like完自己之後會有兩個正評既？唉呀你又柒左啦

每個人價值觀唔同，你份人自私d無錯

喂阿哥
開分身唔洗話俾人知架

你駁唔到咪潛水囉 ，唔洗打字打到隻手震曬呀

個女仔需要嘅應該係你班on9出少句聲

笑撚死，屈完我自己like自己又屈我開分身

樓主都係想搏存在感姐
開你個電話地址出黎
等大家去探下你都好
我地對啲智障人士好有愛好包容

又係你呀黑夜怪人，你老母係咪動物呀柒頭

你呢個reply做咩有一個正評既？一定係你自己like自己啦

你老母係動物

Exact7ly

係人老母都係動物黎架啦
你老母係昆蟲黎架？

希望樓主條女同老母都有依啲遭遇啦

咁你老母係唔係動物？

你係條女？你話係就係呀？

你唔好quote自己啲柒野啦唉

哺乳動物囉
邊似你咁老母係昆蟲黎

大家咁話，再祝福埋你個女同你孫女

事源：黑夜怪人老母唔係動物

柒住跨年

連登大愛撚嬲到手都震曬

唔夠人講就拉開話題，連登大愛垃撚圾

我屌你老母你玩咩
三點鐘長洲？
我好似你咁唔洗返工返呀，約過啦
咪咁細蚊仔講埋d咁冇可能嘅時間呀

大愛撚口爽荷包立，一講錢就多多籍口

屌！樓主連人類係哺乳類動物都唔知，小學都有教啦下麻？我開頭話佢智障諗著講下笑，點撚知原來真係智障黎 救命呀，好撚柒，笑到有腹肌

唔好再quote啦 樓主係智障 佢都唔想

你班狗真係好撚煩

樓主講得岩

咁你就唔好口響響話自己要捐啦，人地捐血都不惜代價又請假又排隊啦，呢d咪坐言起行囉，點似你咁口爽荷包立

唔大愛撚
點解唔夾錢支持ha ?

大愛撚駁唔到就得返呢招

你做咩有1個正評？自己like自己好柒呀

我提議大家捐錢俾樓主讀特殊學校 咁大個人仲ON99咁無啲常識好可憐架麻。唔同情佢都當可憐下佢老母啦，幾十歲人仲要養著個智障

因為我唔支持ha

見到我笑鳩你就即刻唔敢正評自己，柒到

屌 真係要幫手推 佢老母肯定好辛苦 希望會有更多人可憐下

我地都係唔好再寸樓主啦，係自己個post到俾人當狗咁撚好慘架麻 雖然樓主係弱智，但弱智都係人，都要尊嚴架麻。

大愛撚得返呢d手段 完全駁唔到我 陰公

又自己like自己

見到你地班大愛撚嬲到手都震埋真係忍唔到笑

樓主開始出現幻覺，隔著個mon都feel到人手震，係未思覺失調先兆？係屋企聽到條街啲人鬧佢啲Fd?樓主好快啲睇醫生啦，可大可小架

嬲到句句超大紅字就知你好在意，放下啦

捐血站都唔會開到0300啦on9
你聽日都要返學啦，哺乳類都唔識分，仲讀緊小學

落地獄啦
睇下你老母比人姦完會唔會咁講

樓主真係on99

又一個口爽荷包立 大隻講話自己要俾錢我 點個見時間地點唔岩自己就縮沙

口德分-10

你全家生淋病花柳梅毒aids仆街含家產趁地淋呀

我宣佈！樓主撚狗唔成，慘被撚返轉頭。

放下啦施主

口德分-20
今個月無得換狗糧

我冇縮呀
你可以再約架
廢事阻你瞓嘛，聽朝起唔切身搭校車

縮完又話自己無縮，柒到
約你聽日1300 赤柱監獄門口
不過睇死你又縮話咩無可能要返工架啦

樓主先唔講Logic, 連常識都唔知
擺明無學返啦

宜家唔打大字報了

原來樓主約左邊到幾點就一定要出現。喂，我約樓主半夜4點火星等呀

笑到仆街 又係度死撐
唔得就唔好講到一定捐咁啦

放低啦龜頭仔

話唔定條女見到樓主依種黑心抽水撚死會好開心架喎，樓主仲快啲死？你唔自盡即係得把口啦，得把口就收皮摺埋跳落垃圾筒啦

大紅字真心柒

樓主廢到不停叫人放低但又駁唔到

驚樓主睇唔到

養肥個post，一陣再撚龜頭仔

因為樓主唔係大愛撚
條女點佢都唔會理

都改變唔到你真心柒呢個事實

佢仲未知個遊戲點玩法
宜家感覺好似以前玩black magic咁撚狗

返去讀下小一常識先啦

痴撚線，屌你老母咩，俾人強姦你唔撚係覺得錢可以解決吓話？果種心理創傷冇可能用錢解決，乜撚嘢邏輯啊？每人小一句對事主足夠，你班真係仆街冚街剷冇撚人性，用腦啦屌你老母

樓主好型以一敵百

你好慘，詞窮到

從來無講過可以解決
追post啦
俾人老強又無錢慘定俾人老強但有錢慘呀？

但我無口德又反社會

錢已經唔撚係最重要啦係呢件事，你咁問同問啲非洲人有野食慘定冇野食慘有乜分別

照你logic聯合國應該即刻cut曬對非洲d糧食援助，因為對比戰亂、恐怖份子、族群衝突，飢荒唔係最重要

有無人仲未死？

樓豬你驚到9up d冇乜可能去嘅時間地點
1300/1900中環喇，就你有船有車去長洲赤柱
一係你email喇，唔好留難我啦

Anyone still alive?

好，聽日1300中環中銀大廈61樓等，雖然近左金鐘少少，但就到你盡啦唔好走數

乖啦, 悶就自己打下J啦 唔好成日出埋呢D po 搏人注意啦

俾埋我email你： loginon9son@gmail.com
歡迎email我

61樓
屌你咩，驚到比個左狗中心地址我

撚你班狗仲爽過打j

你唔敢上黎？淆底？我係果度返工架喎

成個post有乜野論點係駁到樓主既
就算樓主假膠都好
你都要搵個有力既point篤穿佢火廿假膠
咁之後就算佢點轉移視線都無用
依家反而係駁果班人轉移視線

無人會捉你坐洗頭艇架，唔洗怕，上黎啦

連登仔好撚廢

鍵盤大愛

大愛撚萬歲

成班大愛撚俾我一個無雙

屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹

樓主幾時籌安家費比個強姦犯

我想睇佢仆街死,因為我係反社會loser，只有大愛撚先會想幫個女仔，反社會撚無話過想幫強姦犯

其實本身D topic 就無咩野好討論 夾錢又點, 唔夾錢又點?有口德有點無口德又點?樓主想證明D 咩?證明到全世界都偽善你地呢group 人最清高又點? 除左因為樓主太悶之外我想唔到其他理由要出呢個po

呢件事係用錢去解決架咩
樣樣野都計錢
就算係一句支持說話 都可以對事主都有正面影響
仲有一樣叫人性
算啦 呢樣野你唔明架啦

係，我只係想黎撚狗，衰得過呢度有近100隻狗俾我撚，仲要圍都圍唔死我咩，特別係個乜撚野龜頭

自己追post，講左唔係解決
追完仲有意見先再講啦

come on 連登仔 where are your balls

咪玩啦, 想比人圍死係電腦後面邊會圍得死架 你不如試下除晒D 衫令把刀落街大叫大把差佬圍你啦, 如果你咁都無事聽晚仲可以呢返係電腦後面做鍵盤戰士我就話你經喇

多謝樓豬 又可以block多幾個撚屌

全軍覆沒了

我唔洗你話我「經」，我撚到你地班狗就好滿足

樓主邊會呀
匿係電腦後面就叻
匿係電腦後面然後話人得把口

睇心理醫生都睇到窮啦 真係要夾錢喎

then where is your ball? 全軍覆沒了

成句可以俾返曬你喎龜頭仔，定你又想聽日上黎61樓當面傾？

我一個撚曬你地已經足以令你上面句野無曬說服力

大愛撚話反社會撚係人生loser，點知佢地(特別係龜頭仔)連上網都係loser

被我撚完懷恨在心
我夠膽講你現實一定好撚失敗

好好奇樓主真人係咩性格做緊乜

又61樓又長洲又赤柱，好撚小學雞呀
比埋中環你又要61樓，咁約發約到下年啦
你咁講數好小學雞feel，我頂唔順
1300中環碼頭
仲有啱啱send咗email畀你
自己填完覆返我

唔敢出嚟/比戶口no就收聲，咪撚再講咩捐錢口爽口包立，縮喺個 moon前面講風涼話

明明係你自己嬲到紅字超大，邊個俾人撚心照啦，冷靜返未呀，打字打到手都震曬咁

論點何在?願聞其詳

垃圾囉
仲有啲乜

捐錢都唔等如幫架 大哥

等食花生
唔知最後係邊個淆底

呢個email係我黎架，你捐出去呢個戶口就得架啦，多謝

無野討論但係都講到咁多頁
咪即係比樓主撚緊囉
假膠post通常佢個topic無撚敵
例如叫你證明神唔存在
如果你篤唔穿佢粒膠
你知佢錯又唔知錯係邊既
咁咪靜靜地由佢沉囉
自己又唔夠功力篤唔穿粒膠
又要同樓主駁
想點

哇, 咩事?! 詐騙呀?

係佢自己主動email要做帛金俾我先既，咪順下佢意囉

大家睇路喇 goodnight

Agger

社會垃圾

你地連網上都係垃圾，出到社會更加....

垃9圾邏輯 睇唔過眼你班低能講野on9 唔代表要捐錢 見你領悟力低 即係咁

行街見到有人打9個阿婆 我去制止佢 唔代表我要養個阿婆 依個係基本公民責任

由頭到尾我都係為左撚你班大愛撚，直到宜家我都無講過一句攻擊受害少女既話，反而大愛撚人身攻擊我同咒我屋企人既言論就大把，唔信既自己睇追post

你地班大愛撚係輸到連個道德高地都無埋呀

你係咁威既就唔好約人係d偏僻地方啦

公眾地方唔敢約? 火車站地鐵站商場

正常時間呢? 約人3點係長洲,你當人住長洲?

上午8點至下午8點你又唔約?

真係有膽就唔好約人呢種時間同地方啦

你同我咪又係得個講字,有乜分別?你以為贏左?

咁你制止左個強姦犯未？定鍵盤制止？

1300中銀61樓好僻好難去？我真係係果度返工喎，宜家係佢主動要約我，唔係我要約佢，你要踢人館唔係仲要人地就你地方俾你踢呀？

喂
冇身份証冇樣我點知你死撚咗未呀

對住某種滅絕人性既生物係唔需要講道德

正如你地話條女係雞而唔需要證據,邏輯上係一樣

我話唔洗就唔洗,唔需要就唔需要

冇 因為我響果個時間唔響果到 你明唔明? 但係開電話睇到你個on9 9up緊 其實只係型態唔同嘅傷害 咪屌緊你囉

咁一定係害左佢啦

自己查post我從來無攻擊過條女，唔好係度屌空氣

由你話捐錢果一刻已經侮辱左人啦
被人強姦可以用錢去安慰到人？
你當人係雞呀？
仲on99咁話無攻擊過人

我邊句傷害左條女 你自己quote返出黎

下?咁你咪試下約人係中銀61樓交收私人物品囉

約人係公司呢種私人地方,咩心態咩居心?

我話你係就係,你絕對有講過

你咁為條女着想點解你唔捐阿？

笑到仆街 用錢安慰唔到佢又點？有錢佢既處境會變差唔會變好？

問多你一次啦龜頭仔

兩個都係慘，俾人姦完有人捐錢慘定無人捐錢慘呀？

唔 咁啦 用返頭先係例子 個阿婆比人打緊 你個L樣響到屌9啲制止嘅人 你話你係咪抵屌

喂 宜家你主動要搵我唔係就我地方而係要我出黎就你？你有病呀？

大愛撚就係咁既程度....

即係唔敢啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

畀我撚狗

咁既post都可以同樓主講11頁 仲要發哂嬲 你地係咪傻

因為我唔係大愛撚，我係反社會loser，純粹想睇下你班偽善大愛撚狗急跳牆個樣

用返閣下既邏輯姐

都係咁慘
因為被人姦依件事發生左
心入邊嘅陰影用錢磨滅唔到

如果你被人姦左之後俾錢你會開心嘅
只係反映出你道德低
唔好當個個都咁好似你咁貪錢啦

因為只有on9仔先諗到夾錢支持被姦少女呢條屎橋

請問我點樣屌9 d制止既人？我叫你地捐錢先係實際行動，你地只係一班企係一二面指指點點有得呀婆俾人打既偽善撚炸

大愛撚....

比d常識啦 同埋自己做多d義工 諗下咩叫幫人啦 加油
幫人都要用腦 要知人地需要d咩 要考慮當人地受到你某種所謂幫助個心情係點

我幾時有講過會收左錢會開心 ，上面都講過啦，去旅行散心又好睇臨床心理學家又好樣樣都係錢，呢d先係直正幫佢，你地？你地只係一班企係一二面借機搶道德高地仲要阻人幫手既偽善撚炸

樓主一定無女
完全唔知人地諗乜
On99咁

醫創傷後遺症唔洗錢？

原來叫人捐錢醫創傷後遺症係on9
好似你咁咩都唔做就叫幫人

屌你老母以為自己好撚威

大家咁話啦

佢地以為條女見到自己屌到面紅耳熱就會康復

大家咁話

下？我地幾時幫條女出頭？我地只係撚緊你地班偽善撚炸

唔係 我都冇參與過之前嘅討論 如果用呀婆個比喻 打9阿婆嘅係響個女仔傷口灑鹽嘅9仔 制止嘅係你口中嘅大愛撚

你諗下 香港有言論自由 每次有事發生 一定有啲無謂人 用佢言論自由嘅權利 去嘩眾取寵 講啲廢話 再次傷害到一啲無辜嘅人

你口中嘅大愛撚 佢地都係響同樣嘅言論自由基礎上 去嘗試阻止上述嘅無謂人

依個係一個正常公民嘅表現

大愛撚好現實
一講到錢 不了

喂 口講大愛又反對捐錢果班 你地點幫條女醫好創傷後遺症呀？ 幫佢輪街症呀？

我話後面果句

樓主真係唔用腦 點解你會覺得人地需要你捐錢醫病呀
你點知到人地需要幫呀
可能人地想呢件事快d完結 唔想你班連登仔關注咁多 唔想人地談論咁多 你又知咩
咪以為捐錢就幫撚到人啦 都唔好以為人地需要幫先得架

宜家情況係佢地係度制止緊我呼籲人用實際行動去幫條女

醫好心理創傷一定要睇醫生？
我覺得俾佢靜靜地
等件事過左去等佢重新出發仲好啦

你依種撚人借人地俾人姦依件事
去抽你口中所講嘅大愛撚水
就真係喺人地傷口上灑鹽啦

受性侵後有ptsd根本係好正常現象，而且有錢係有可能醫得返，我提出捐錢幫佢請問有咩錯？

唔通好似你咁有得佢晚晚發惡夢咁就係大愛呀？

算啦 樓主根本都唔明幫人既意義係咩 睇到都想噁 仲7撚過佢所講既大愛撚

你個feel就係想不停搞大件事
你覺得佢被人姦左會想多人留意？
佢日日擔驚受怕被人發現自己被人姦左會好好受？

乜野叫俾佢靜靜地
靜靜地就好得返呀？
你知唔知乜野係ptsd架？
捐咪一隻字唔捐咪兩隻字囉，係度大義凜然講到叫捐錢既人想推佢去死咁搏乜呀？

咁人地需唔需要其他人捐錢先 你明唔明你7左係邊
仲有 sorry 我唔係d咩大愛撚 係我眼中大愛撚同你差唔多 但你就再7 d

當女事主呼籲要金錢上既幫忙睇醫生 d人應該會捐 你放心

有得
咁又係，到時無人幫佢無錢醫佢，就算佢俾個病搞到自殺都唔關你地事，你地只係旁邊者，無責任架嘛 。

宜家我叫你地捐錢講出創傷後遺症係要醫呢個真相會搞到你地呢班反捐錢撚無左道德高地(你地只係口爽荷包立，根本唔係想幫佢)，緊係屌到我仆街啦

樓主好似睇死人地要錢果陣無人會幫
唔好將自己嘅低道德標準放落人地到啦

佢要果陣好自然就會捐

咁我叫人捐錢你嘈乜撚野？

on9 點解你會覺得其他人唔知會有ptsd
咁我想問下 人地係咪唔夠錢醫病先 ？係既話咪捐lor

你果種叫人捐係抽水
唔係發自真心
有無學過五端呀？

你宜家陷我於不義，講到我想害死條女咁喎龜頭仔

佢仲虛偽過大愛撚

唔洗幫

你問下你自己個心入邊
開個post係抽人水定係想幫個女仔？
借人過橋抽人水有尊重過人？

下 我就係黎屌醒你 或者黎笑你7 都唔得
唔好以為所有反大愛撚既都係企你果邊

要捐錢，不了

學人玩誅心論？我事實上係既抽到你班偽善撚水又提出左理據去幫佢。

你呢？你只係用你既所謂善心去阻止我幫佢，而且你只係不斷人身攻擊我而無提出過個理理據，你呢d人先係導致到take action人數減少既罪人

講五端就over左啦 ching
講logic 講對幫人既知識 已經好夠啦

扮咩丫，一講捐錢你地d大愛廢話即時變得廉價

你果d咩撚人理據咁巴閉呀
問你人地係咪急需要錢醫ptsd 你又答唔出

真係好笑 你而家捐錢呢個行為根本唔算幫
你太低等啦 廢物

你地係話捐錢姐係當人係雞、捐錢無用喎，唔記得左拿？

你地一直以黎立場係全盤反對捐錢，唔好諗住用條女主動提出呢點黎蒙混過關。

仲好意思話撚到人
同埋我邊忽阻止你幫人？
幫人有好多種
但佢偏偏要係唔適當時候做唔適當野
條條大路通羅馬但偏要揀死一樣去嘈
算撚數啦樓主你
你都係想喺網上R存在感
R贏人嘅虛榮心姐

你收嗲啦屌

樓主話係就係

哈哈哈,撚死你班大愛撚

樓主真係笑死人

係囉，條女叫捐就係幫，條女唔叫捐既就唔係幫。無叫救命既就唔洗救

你話唔係就唔係，條女一定無事，大家唔好撚捐錢呀

如果人地唔需要錢 捐錢就會好虛偽 我就做唔出啦
我一直以黎係反對捐錢架 除非人地係好窮 好需要錢
我唔知你係咪當所有笑緊你既人都係大愛撚 但我想你醒下 唔好扮咩反社會人格 先入黎提下你

邊個捐錢幫條女邊個就係仆街陷家剷當條女係雞，去到呢個程度錢係解決唔到問題既，所以叫人捐錢果d一定係仆街黎累撚死條女

上面講左啦 慘就一定慘，但有錢點都唔夠無錢慘。
你唔想捐咪唔好捐，阻止人地捐就一定講唔通

睇啲人用啲垃圾論點去駁樓主，睇到有啲尷尬

你咪捐lor
入黎笑下你姐
教撚左咩叫幫人 又唔聽

好可憐...

佢好慘 又上哂新聞
可能中埋性病
請各位義士係呢段期間比啲愛佢
同佢交往
再娶佢做老婆
用愛去溫暖佢

樓主d野要駁既咩
佢話咩就咩啦

其實捐唔捐關你柒事咩
洗唔撚洗向你交代

我唔係大愛撚佢死我都唔會理，不過你地呢班自命有善端既人不斷強詞奪理咁去妖魔化捐錢呢個行為真係好肉酸

唔係話要解決問題，至少捐錢可以舒緩到個女仔同佢屋企既經濟壓力，多多少少都有幫助

呢d交俾大愛撚做啦

口爽荷包立也

( Show Blocked User - 黑夜怪人 )

係啦 條女無左處女膜 要我地捐錢比佢整埋啦 捐啦樓主

講你又唔聽 咁就算啦

睇到佢地又嬲又駁唔到你真係好好笑
有啲講啲垃圾出嚟當駁左，有啲就話「樓主話點就點啦」

黎啦黎啦
樓主啲fd入黎刷存在感啦

樓主收皮啦 開埋啲咁既post搏存在感 現實社會冇朋友就係到發癲搏人注意 不過可惜你連係網上世界都冇人認同 真係連垃圾都不如 你以為你咁講好威定好型？同世界與別不同？其實我地所有人只會可憐你連做人既資格都冇 一隻狗都有性過你 你呢啲人真係好撚慘

模仿緊樓主logic 咋喎

樓主駁唔到人就話同班口殘撚圍爐話撚狗

咁樓主又講唔出人地係咪要筆錢醫病wor
講左咩叫幫人 佢又唔撚信 可以點傾呀
利申 做過慈善機構 搞過捐錢呢d活動 有d人收到捐助既錢係唔會要 再捐返出去 甚至覺得煩
不過樓主會信咩

唔係個個都咁醒

成日笑人假膠都睇唔明，話人真心膠

到人地用返佢果種方式玩又話人垃圾

係，佢一定唔想要覺得煩
非洲d細路都無話要人捐錢架，係聯合國同宣明會d仆街係度搏存在感姐

講起上黎，咁又唔見你屌柒果間慈善機構？

樓主真心咁想人捐錢點解唔係FB講？
登廣告拍片叫人捐錢？
講到尾佢未又係偽善撚
口講咩想大家捐錢幫人
實際上想係LIHKG到刷存在感

係咁話人偽善人地要錢我地唔捐
(實際上我地無話過如果人地開到口會唔捐)
然後自己明幫人暗抽水

假撚到唔假
見到樓主就想作嘔

這是連登仔可愛的地方

佢話你係我d fd喎

關錢咩事

點解你覺得可以用非洲既細路同女事主比呀
好懷疑你係中學雞

岩呀 尤其是打完成段文之後再利申自己係絲個啲呢

因為我唔想幫佢，我從來無好似你地咁企道德高地但又唔想負責任

傻仔，從來得你地想做好人又唔想付出炸

屌 唔講嘢了 食花生算

你個logic係當事人唔叫出聲就唔好幫丫嘛，非洲d細路有無叫你捐呀？地震d災民有無叫你捐呀？你見人地慘叫人捐就大愛世人，我見條女慘叫人捐就仆街陷家剷？你呢d撚樣咪雙重標準偽善囉

非洲某啲地區公認左喺赤貧，窮撚到飯都無得食

到班非洲仔揀接唔接受其他人既捐助？

哎喲喲，屌你老母窮人生仔正仆街

抵班仆街餓撚死啦

果啲一眼就睇得出好要錢去幫啦
今次點同佢地
弱智都唔好話俾人知啦

哦，原來非洲人無講出聲你去捐就幫人，香港人唔講出口你去捐就害人，咁一於叫東張西望去訪問下佢想唔想人地捐啦

呢個post啲連登變態佬上曬水 blocklist已齊thx樓主

咁耐都無人答我
大家都係慘

慘得黎有錢慘d
定慘得黎無錢慘d

大愛撚唔敢答？

明明上一兩版先話幫人
我地係到阻止你幫佢
依家又話唔係想幫人

你為左嘈贏人就自打咀巴
駁人唔記得

你已經輸左啦
你連自己嘅立場都亂埋
又唔記得自己講過啲乜
今次你真係輸得好樣衰

你最撚慘

捐畀非洲仔同地震災民既喺物資，無物資生乜鳩存？運水唔洗錢？

條女畀人老強，要乜錢？果堆心理病後話啦

地震災民無水飲你估下幾多日死？幾日會死幾多人？

即時需要同非即時需要都唔識分，用你個閪腦諗下啦

非洲既細路需要食水生存，需要經濟既支持，係好明顯既，慈善機構有自己policy考慮到佢地係咪需要一批錢幫助，並得到當地村長居民支持及同意先接收捐款
女事主係咪真係無錢，你又知唔知呀? 佢要錢既話，自然有社福機構幫佢，並得到佢同意下呼籲及接收捐款。仲有，佢有心理創傷，一定會有社工係身邊考慮佢需唔需要金錢上幫助。

點呀，仲係咪雙重標準
咪以為得捐錢可以幫人好唔好

我個行為結果係會幫到佢
但我目的係要撚你班偽善撚

而你地班偽善撚口講目的係幫佢
而不斷攻擊我既結果係令更少人幫佢(不過你地失敗左)

我既目標係你地，你地目標係條女

條女係生係死只係關你事，唔關我事

咁都睇唔明仲以為自己贏左，正宗老襯咪你呢d

你慘d乜都駁唔到仲以為自己好串

你最串，全世界你最串

可惜你唔夠料wor

我唔認為條女會少左人幫
當佢真係要錢嘅時候大家都一定會照捐
但我知道經過今次有好多人都知你有幾on9
現實無朋友
網絡上多左一班敵人
點睇都係你輸

非洲仔少撚左支水都死幾件呀

條女而家唔捐錢喺咪即刻死呀？唔撚喺呀嘛

最好起埋條女底，逼佢收我哋捐既錢

等單野煲大佢，講足半年

到時佢唔跳都唔撚得啦

你班仆街出少句聲仲好撚過捐錢

又話自己撚狗

一句撚狗當自己反駁完人

不如你縮返入你老母果閪度

佢應該係唔識咩叫幫人姐
佢話想撚玩大愛撚 但似比人撚返轉頭先好笑
只係睇到樓主自以為是 其實無料扮4條 撚唔起

慈善機構policy邊個有需要係佢地自己定
我宜家自己定左認為佢有需要，叫人去捐有咩問題

仲有，上面你提到有受助人明確表明覺得被捐款好煩，都唔見得你有去屌屌聲咁阻止人捐錢俾果班人。而家條女都未話我煩你就屌屌聲咁，你呢d咪雙重標準囉

佢似係自命不凡
但實際上真係做野就離晒地班毒撚咁
眼高手低

現實無朋友呢d人身攻擊又無證據既野就收返埋啦
網上面你呢d低級敵人連毛都郁唔到我一條，我洗撚理你感受我撚到你班狗著曬火出曬醜咁不知幾過癮

哎喲喲，樓主又撚狗啦

好呀，咁佢就快跳樓果下你先出黎講籌錢

玩到最後原來都係兩隻狗係度唱雙簧，但理據依然係爛過屎

又出嚟撚狗呀？

你d分析好獨到 可惜都係無理據
到宜家都避緊我條問題唔答

根本2個對象各有唔同需要
你咁想人捐錢比女事主 我唔阻你 你建議你自發整個途徑比人捐錢先
我以前係機構搞捐錢既活動 就係無考慮到受助人係咪咁想要金錢既幫助 先比人屌到上天花板 所以咪好心提下你lor
你唔信可以多d去做義工 我幫唔到你

係呀，撚你呀

知唔知咩人身攻擊？
我係就你無朋友依點去攻擊你？
我係客觀咁講件事嘅結果
你達唔到想要嘅效果
反而仲多左敵人

你𣎴如返去讀下critical thinking and logic先啦

因為你以為呢個世界得你一個講野係最有point,個世界係圍住你轉。

點解都捐錢先幫到佢 咪笑死人啦

講左咁耐
樓主啲point又俾人駁晒
都仲係到話自己撚狗

到時個女仔收咗錢 你地又話人做錢啦
如果我係個女仔 要背住呢個污名
收錢？不了
何況而家佢有無話要籌錢？捐乜撚啫
呢個post根本無討論空間
佢到時籌錢 你先再問post啦
而家縮返入你個狗竇啦

撚我？呢度狗就得一隻，你囉

打錯字 自

On9仔一個，根本大家一直屌緊班人落井下石。 同埋亂扣人帽子屈鳩人係大愛撚。再者大愛同錢有乜撚野關係完全唔撚明9唔撚塔8。柒下柒下咁撚樣。

偽善撚得返呢d無營養既反駁...
不如玩埋閘住反彈無回頭丫

你老母收嗲啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

撚到你班傻閪臉都紅埋

我贏!!!

樓豬

其實女事主係會有社工跟，社工會根據事主需要提出幫助，如果佢需要錢既幫助，會有多途徑拎到
如果佢想大眾捐多d比佢，佢可以同社工再提出，到時會有途徑比大家捐

建議樓主了解多d先 多謝

樓主已經反駁唔到係到up廢話

你講緊自己？

我盡量客氣d 廢事你覺得其它人攻擊緊你

隻牛黎，點極都唔明

同班歐洲女權撚無分別

樓主比人撚到傻撚

佢應該都需要社工跟下 大家比d同情心 關懷下佢

你呢d又係自己幻想如果乜乜乜我會乜乜乜，事實係條女無收錢，我無話話佢係雞，你只係係度反駁緊空氣

你自己單方面假設條女唔想收，我假設條女收左會好過d，而且提出左佢可以用錢醫病、去旅行散心、甚至求其買野減壓呢d理據，點都有就服過你句「如果我係佢」囉

樓主知唔知自己講緊乜 俾錢被姦少女做乜先？
淨係識亂咁抽水刷存在感
既然覺得強姦少女係啱嘅
咁點解你唔出去強姦人？

你d說話調反轉講全部可以反駁自己既。你咪又係假設

樓豬，放心

如果樓豬畀人雞姦完我一定即刻捐款畀你散心

你地話我捐錢等同當條女係雞喎，咁到時社工咪當左條女係雞？

嘩屌你老母呢頭話人打空氣，果頭自己又打空氣

試下唔好假設女事主想唔想收甚至收到會點點點
諗下 而家女事主既情況係點 有無人跟進緊 佢既需要係咪金錢上既幫助 如果佢事實係需要錢 會唔會已經有人或機構幫緊 仲需唔需要大眾既幫忙 等等

頭兩句正呀，到時條女叫社工搵人捐果陣成句送返曬俾社工

不過我唔知你後面兩句logic係邊 又一個屌空氣既人

我無反對你唔捐，你反對我叫人捐

樓主死老母大家實會夾個五蚊畀你掟口

如果你俾人雞姦完我會起你底再post上黎恥笑

人地係會商討睇下係未真係要錢幫手囉
樓主溝埋黎講駁人分唔開
你唔好以為個個學似你咁on9先得架

樓主再一次表現屌空氣

人地笑緊你咋

人地咁話你的確係唔岩呀，但唔好咁上心啦
我諗你都知捐錢等同當條女係雞係錯9晒，但你都可以保持理性架

唔好死
最好死唔去 半天吊

你老母死左都要俾人棄屍荒野

好呀

我幾時反對過叫人捐 樓主比人撚到傻撚左

咁同捐錢會唔會害左佢、當佢係雞無關，你離左題好耐啦

最好你老母死唔去
吊多十年八載

留意返 我係指你地 你地呢班所謂反大愛撚嘅人
你地到時見個女仔收錢唔話個女仔係雞
我跟你姓
同埋你唔反駁我下面個幾句嘅
何況而家佢有無話要籌錢？捐乜撚啫
呢個post根本無討論空間
佢到時籌錢 你先再開post問啦
而家縮返入你個狗竇啦

你屌曬上面屈我班人先學人扮理性中立啦

捐錢未必係害左佢，但未必係正確既幫助
但捐錢一定唔會當佢係雞

嗯

無叫救命就唔洗救，無叫幫手就唔洗幫

講到尾又咪口爽荷包立，一講錢就縮曬

唔洗勞氣
對住呢啲廢人
一係唔理，一係屌佢老母
講道理佢地唔會明

咁麻煩你主持公道，由第一頁開始屌曬所有屈我既人

我撚狗，我贏左哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

其實個女仔有叫人捐錢俾佢？
你連個前題都錯哂喎大佬
咁個個駁你都係屌緊空氣啦

點解我要屌返佢地啦 我話左佢地屈你係唔岩啦
唔係扮中立理性 而係同你溝通下姐

你岩 屌你老母

關佢撚事咩，屌空氣

你浪費我太多時間仲要明知我俾人屈都無幫手，不如你收聲算啦

我幫緊你架la 希望你明

傻仔

呢啲post其實負評都唔需要俾，直接無視呢啲人渣就好。

不如你縮返入你老母個閪度啦

樓主係咪痴撚咗線

我撚死樓主

我贏左哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

係

你有無第二句
人地呢一刻最需要嘅係咪要用錢去買野減壓啊
如果到時個女仔有需要籌錢醫ptsd 唔係去亂fing 我一定一定捐 希望到時你地呢班人唔好話人係雞就得
樓主唔洗咁多廢話

唔好嬲啦

恭喜

我地憑咩去幫佢先？又唔係同佢有親
更何況個女仔無叫我地幫

紅字我真係笑咗，你咁講啲非洲兒童都無叫人幫佢啦
係咪要屌哂全世界唔幫佢地？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

嬲乜鬼，見到樓豬即刻開心哂

好耐無見呢篇潮文

你呢一刻最需要既係氧氣 咁係咪唔洗要錢？
淨係俾最需要既野佢？次要既就唔洗？
咁又係既，你認為佢最需要果d野都唔會犯到自己本，捐錢就要真金白銀既。

都係果句 口爽荷包立 完全無話錯你地

講中果啲就唔回應？樓主係威嘅
加個 就扮到好冷靜咁
而家肯定係R爆個頭諗緊第二句嘢去駁

佢而家話佢需要錢
你係個女仔啊

樓豬邏輯：
同情佢就要捐錢俾佢

有人唔需要錢？

笑撚死人
小心佢又話你咩口爽荷包立

乜呀，撚狗呀

你地咁多個加埋都無回應過我有錢係咪好過無錢既提問啦 味係度扯開話題玩車輪戰

夠用咪得 佢好缺錢咩需家

樓豬柒撚夠未？

屌笑死我
個個都需要錢
咁我係咪要攞哂成副身家去幫其他人？

樓主人地有需要就自然會出聲 有人會捐包括我
你唔洗係到講埋啲咩口爽荷包立
你老母就俾我屌到好爽啦

咩叫夠用咪得 定你覺得有一個情況係其他因素一樣，多錢會慘過少錢？

揼柒我囉

點解要夾錢先 不如連登仔幫女事主埋單咪算

言下之意即係你都缺錢啦
你做咩唔開po屌鳩人唔捐錢俾你？

錢乜鳩呀 夾錢比佢買返部iPhone? 係幫都唔係咁幫啦 為屌而屌 傻鳩一條

Sor 唔記得咗樓豬唔係人

我而家好缺錢呀 你班大愛撚點解唔捐錢俾我

夠啦 如果女事主好有錢 就唔會覺得收到錢係一種幫助
我諗各位巴絲都係想同你講 要根據女事主需要給予幫助 可能捐錢唔係最好既方法幫佢
但我相信樓主出發點係好既 但唔好再話堅持幫人一定要捐錢
你製造個氣氛 等件事過得快d 對女事主黎講都可以係一種幫助
可能女事主都有睇連登 見到某d

唔使咁嬲 入返你老母個閪窿咪得囉 過一排無野架喇

大愛撚點解唔share下事主ig先

我無錢呀
可唔可以叫啲大愛撚捐錢俾我？
我無叫你幫我
但係你話無叫人幫都等於要人幫吖嘛
快啲幫我開po叫人捐錢俾我啦

報驚

樓主邏輯

block撚到手軟

究竟大愛撚咒人老母比人姦，咁大愛撚仲係唔係大愛撚 ？

樓主起碼真小人，一開始已經表明撚狗，竟然真係有一大班追撚住樓主黎咬

樓豬幫我開po叫人捐錢俾我未 等咗樓豬好耐
係咪諗緊point

咁同耶撚都會話衰人會落地獄姐 唔通果啲就唔係耶撚？
同埋入黎屌樓主嘅巴打有話自己係大愛撚？起碼我唔係先

喺你自己假設哂屌柒樓主既就係大愛撚姐

我入黎撚狗

又一個柒頭

但佢被人撚返轉頭 比d同情佢啦 佢似仲有得救

樓豬已經扮緊瞓覺
大家唔好再講嘢啦
廢事聽日佢睇翻個po時又可以有得扮睇唔到

好可愛

咁樣上位？

睇個勢d道德撚好想狗衝幫女事主埋單……

連登仔窮得只剩下鳩屌車輪戰垃圾

我撚狗!我贏你，哈哈哈哈哈哈哈哈哈

繼續推

樓豬

有條傻鳩仲未放得低

毅俊星 $100

大愛撚會話冇方法捐 都係唔撚捐啦